虫太又話自己係民主派，點解唔跟大隊離場？

係咪唔夠時間打比汪洋問，笑撚到仆街扮跌野

笑撚死，廣州知縣何汝大

係咪我笑點低, 唔知點解一聽到何汝大笑撚到仆街